打咗疫苗14日後抗體先出 14日內瓜柴保險賠錢 唔係疫苗，係毒藥

作者：Richard Billyham Crow

打咗疫苗，就算有效，都要起碼要14日之後先出現足夠數量抗體。即係話打咗之後14日之內就瓜柴嘅，唔係疫苗，係毒藥！🤣🤣🤣

#人豬冇藥醫

你話我知有邊隻疫苗係即時出到抗體